智 慧 型 女 性 大 美 人 李 嘉 欣 大 方 談 大 劉 將 THE ONE 送 甘 比 ！

今日大美人李嘉欣到樂富出席活動，笑晒現身，美艷如昔，大談滑雪之旅、拉頭馬同埋忘記老公亨亨嘅生日。訪問到尾聲時，記者問嘉欣可知大劉送咗The ONE俾甘比？嘉欣呆咗一秒，「er……冇留意呀真係，講真。好忙呀！點樣呢？」笑笑口撥頭髮。

提到甘比已為香港女首富，嘉欣即說，笑笑口咁說:「咁係好呀！咁係一件好事。」加一句：「心中富有係最緊要。哈哈。」

多年來外間一直將大劉嘅The ONE同李嘉欣拉上關係，估唔到依家先至知原來冇關係，李嘉欣聞言保持微笑:「我冇呀…你依家講我先至有聽呢個事，係囉，忙碌喺自己嘅事，所以都冇乜時間留意其他人嘅新聞。」訪問完畢，嘉欣仲禮貌地說Thank You。

大美人李嘉欣與林嘉欣出席同一活動，林嘉欣明顯樣貌和衣著品味都較大美人遜色！

我真係恭喜你

西女人

大美人李嘉欣與林嘉欣出席同一活動，林嘉欣明顯樣貌和衣著品味都較大美人遜色！

我覺得林嘉欣個樣自然好多靚好多
西女人塊面白到都唔知倒左幾多斤粉落去

我真係恭喜你呀

恭恭恭喜

「er……冇留意呀真係，講真。好忙呀！點樣呢？」

記者用邊隻眼睇野？

唔好真心

大美人：咁做對於你黎講係侮辱你智慧係戇居呀嘛

睇錯 The O

Michele好可愛

曲線唔使講到明啦下話

林嘉欣好靚

屌 原來有活動

I really congratulate you ar.......

有聲

林嘉欣個樣好啲
大美人明顯老態 同埋佢親對波鞋咩料呀

新對白

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

咁都做唔到女首富 送揀 the one 俾佢把撚呀 ?!